等咗9個字巴士 好消磨罷鐵意志.....

9個字算得係呀咩

相比起黨鐵惡行，相比前線手足嘅付出，等下巴士、早啲出門口算得啲乜嘢

怕俾人捉又好，未解鎖到道德枷鎖又好，唔跳閘嘅，就要繼續堅持罷鐵，佢一日唔道歉，一日都唔可以跪，要知道好多手足都同你一齊的。等緊車咪可以上下連登，做下文宣，睇下新聞，充實下自己乜都得，唔一定係浪費時間㗎

脷伸：等緊巴士。搭鐵9個字；等巴士9個字，搭巴士個幾鐘。

我九月一開始跳到家陣，仲跳緊，一蚊都冇畀，有時返夜校仲要坐多兩程

有app睇到站時間架嘛預早plan 定咪得

笑死 唔怪得樓主p牌仔

我試過個app寫1分鐘到 等咗半個鐘都唔見有車

11.2

顛峰時連續 6 架都上唔到
講緊嘅已經係 5-10分鐘一班嘅路線

冇用 多咗好多人搭
成日上唔到

打死都唔坐出軌Popo殺人黨鐵

邊條線呀？

前幾日得左個幾鐘，架架客滿無限飛車，之後個app仲要顯示56分鐘，講緊3架車都岩，仲要唔係半個鐘一架果d

80
6 點開始
黃大仙等
7點都未必上到車

朝早黃埔去旺角真係想死咁濟

香港dunkirk個晚坐左5個鐘巴士添啦

黨鐵站喺巴士站隔離，我都要等巴士
搭黨鐵九個字
搭巴士隨時係個半鐘⋯
我都堅持搭巴士⋯
瞓多個半鐘仲好